寫信讚揚利君雅

大家都知道利君雅係問完林鄭之後應該都會受到唔少政治壓力，有啲未經fact check嘅post 更加話佢有機會會受罰

政府寫appraisal 其中一樣睇嘅野就係public view，有見及此，我希望大家都可以幫幫手，有時間就寫一封信俾RTHK表揚一位咁有良心嘅記者 我英文能力有限，都寫咗少少野俾大家參考，英文好嘅巴打絲打都可以幫我執執佢造福大家

都提提大家記得要加或者改少少content，因為同一個內容嘅email 政府係只會當一個的當然，如果有時間大家都應該寫埋俾RTHK其他出色嘅 reporter 同 producer, 特別係視點31嘅同事

推

呢個要啊！

點解咁少人推
救女神呀